點解啲肥婆可以咁撚麻煩

頭先去影印鋪，前面個肥婆話影證書，間鋪頭話唔影證書，個肥婆燥底問有乜問題?點解唔影得?間鋪頭解釋話早排有人拎啲假證書嚟影印搞到佢地，所以暫時唔影

但肥婆仲死唔斷氣係到話好快手姐又屌間鋪點做生意，咁小事就咁驚青，但間鋪都係唔幫佢影，個肥婆唔聽人解釋，燥底就話要投訴，係到嘈咗成10分鐘有多，後面已經排晒長龍成十幾人

嘈撚到後面個呀叔頂佢唔順，大大聲屌鳩佢肥閪死撚開啦，人地唔撚做你生意咪唔做你生意囉，快撚啲死開咪撚阻住其他人啦，其他人都出聲叫佢唔好嘈去第二道影

最後見到個肥婆成塊面紅晒谷撚住道氣走開真係好撚心涼 都唔撚明啲肥婆點解可以咁撚八婆又撚麻煩，最後又自己丟自己架，好心就自動收皮啦

關肥婆咩事呀？
唔好講到所有肥人都咁

你係頭先個肥婆

唔係，仲有唔好食肥婆前肥婆後，好唔專重

死肥婆

應該加死係前面會好D

肥得罪你啲咩呀？

成件事左個八婆係肥婆之外,我睇唔出佢既肥點樣參與係呢件事上面?